沙田友 新城市要去就去management office

有物管朋友話
圍control room冇用
個班都係聽order做嘢 話唔到事

做哩行 主任 經理 都多數返 09~1800 , 部份大型商場夜晚一至兩個文職 i.c , 要圍就應該係圍哩班

Apple News

文宣組加油

雖然都知佢地係condom話唔到事 ，但係去新城市搞呢d野其實可以直接令佢地商場生意變差，商户做唔到生意就會慢慢對個商場不滿，對我地有利相反去圍office會冇呢個效果

商場問題 商場解決
Office 有鬼人知咩事咩